{
  "quiz": 
  [
    {
      "id": 0,
      "question": "Wie alt werden Katzen?",
      "answers": {"0": "Bis 16 Jahren", "1": "Bis 12 Jahren", "2": "Bis 6 Jahren", "3": "Bis 17 Jahren"},   
      "correct": 0  
    },
    {
      "id": 1,
      "question": "Wie schwer kann ein Blauwal werden?",
      "answers": {"0": "Bis 1.000Kg", "1": "Bis 20.000Kg", "2": "Bis 95.000kg", "3": "Bis 150.000Kg"},
      "correct": 3
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Was ist das Faulste Tier der Welt?",
      "answers": {"0": "Braunbären", "1": "Katzen", "2": "Faultiere", "3": "Koalabär"},
      "correct": 3
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Wie lange schlafen Katzen?",
      "answers": {"0": "18 Stunden", "1": "16 Stunden", "2": "8 Stunden", "3": "20 Stunden"},
      "correct": 1
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Was ist das schlauste Tier der Welt?",
      "answers": {"0": "Kraken", "1": "Schweine", "2": "Raben", "3": "Füchse"},
      "correct": 2
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Welches Tier kann am höchsten fliegen?",
      "answers": {"0": "Küstenseeschwalbe", "1": "Amsel", "2": "Elster", "3": "Buntspecht"},
      "correct": 0
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Welche Affenart ist dem Menschen am nächsten?",
      "answers": {"0": "Hapalemur ", "1": "Bartaffe", "2": "Schimpansen", "3": "Hulman"},
      "correct": 2
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Wie viele Hunderassen gibt es?",
      "answers": {"0": "343", "1": "344", "2": "341", "3": "342"},
      "correct": 1
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "Was ist die kleinste Hunderasse der Welt?",
      "answers": {"0": "Zwergspitz", "1": "Malteser", "2": "Yorkshire Terrier", "3": "Chihuahua"},
      "correct": 3
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "Wie groß sind Giraffen?",
      "answers": {"0": "Bis 7 Meter", "1": "Bis 6 Meter", "2": "Bis 5 Meter", "3": "Bis 4 Meter"},
      "correct": 1
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "Wie viele Augenlieder haben Hunde?",
      "answers": {"0": "3", "1": "2", "2": "4", "3": "1"},
      "correct": 0
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "Können Hunde Diabetis riechen?",
      "answers": {"0": "Ja, beide!", "1": "Nein, garnicht!", "2": "nur Typ 1", "3": "Nur Typ 2"},
      "correct": 2
    }
  ]

}